★點解貿易戰 會令 胸圍底褲變成搶手貨？

就算扑嘢都係用condom多，又關佢事？

索一索 精神爽利

trump love?

因為Underwire 果條鐵線係來路嘢？所以成本低過其他用支那鋼鐵嘅牌子？

利申100%鳩up

要輸出外勞做雞